以前街坊係狗隻最大敵人 如今已經消失得無影無蹤

以前樓下有咩事 大量街坊衝出黎屌狗
狗最怕街坊 一見到被屌即退

但呢家

己經再無任何街坊集結了

點集？

會被捉，不了

大家都係街坊 唔好咁執著人數
唔同時間唔同打法

依家落街都要搵命搏，香港真係安全

街坊唔會中非法集結，不過就好易中告票。

戰術性退讓先啦

。